【七月新番】魔王學院的不適任者～史上最強的魔王始祖，轉生就讀子孫們的學校～ (4)

儘管具備能毀滅人類、精靈，甚至是眾神的力量，暴虐魔王阿諾斯卻厭倦了永無止盡的鬥爭，夢想著和平的世界進行轉生。然而在兩千年後，轉生後的他所迎來的，卻是適應和平生活而變得過於弱小的子孫們，以及各種衰退至極的魔法。
阿諾斯雖然進入了把被認定是魔王轉生者的人召集起來「魔王學院」就讀，學院卻無法看出他的實力，使他被蓋上不適任者的烙印。在眾人都瞧不起他的環境裡，他將唯一親切對待自己的少女米夏納為部下，不適任者（魔王）在魔族的階級制度上邁向巔峰！

-STAFF-
總導演：大沼 心
導演：田村正文
副導演：湊 未來
人物設計：山吉一幸
劇本統籌：田中 仁
音效指導：納谷僚介
音樂：井内啓二
動畫製作：SILVER LINK.

-CAST-
阿諾斯・伏爾迪哥德 - アノス・ヴォルディゴード：鈴木達央
米夏・涅庫洛 - ミーシャ・ネクロン：楠木ともり
莎夏・涅庫洛 - サーシャ・ネクロン：夏吉ゆうこ

-官方網站-

留名

LM

魔王學院的不適任者～史上最強的勇者，轉生就讀子孫們的學校～

魔王學院的不適任者～史上最強的勇者，轉生就讀魔族學校～

下集大結局？

好彩冇比人劇透雷係假魔王
今集先仲有少少驚喜

最後一個post（應該係）留名

Yes
你以為下集大結局，呢套野就會完？

我好似第3-4集俾人劇透左

新PO留名

我兩集前先比呢度啲人劇透雷係勇者

十月好似有好多百合番

小說係咪都係用一刀就拮死咗有七個根源嘅勇者

一樣比人透雷伊係勇者
但假魔王唔知

點解咁快著返件衫

印象淨係提被人類殺左

Btw補返少少設定啦 就算有七個根源肉身被殺都係會死 魔王都係一樣（動畫第4話）不過佢地識用根源放魔法（例如蘇生）
所以唔連根源都毀滅埋其實係殺佢地唔死
同埋根源都毀滅埋就連復活/轉生都做唔到 係真係收左皮
勇者勁就勁左你就算想毀滅佢根源都要毀滅晒佢7個根滅佢先會真收皮

以後雷只係勇者
原來仲係假魔王
計中計中計

當唔會透你哋勇者係魔王啦

因為想睇到你哋 以為自己被透晒

之後自己去睇小說

然後發現仲有個伏筆自己劇透自己

想問下上集勇者學院既院長唔係比魔王渣爆左個根源咩?
點解可以復活到? 大波妹只要仲存在即使根源無左都可以返生?
但唔係話根源滅左=永不超生咩?

另外追POST見人話今集救大波妹個part cut左啲互動情節
有無人大約講下係講緊咩?

咪話院長都係複製根源
前一個係永不超生咗 但仲有一堆後備

從最後結果嚟講魔王同勇者都係人生贏家
要朋友有朋友
要女都有女
咩都可以玩

今集點解冇救到大波妹既?因為假魔王出黎

要基友有基友

其實得魔王先殺到勇者
但每次殺到第6個根源都會停手俾佢復活返d根源
一刀死只係勇者特登死黎轉生

錯鳥，仲有計中計中計中計，呢季做唔到

不愧係廿四孝魔王等人復活再打過

雷伊(勇者)得返一個根源，其他根據係比咗七皇魔幾個？

同7魔老根源融合嘅係雷伊嘅根源？咁而家雷伊有幾多個根源係身？

分晒比六個七魔皇老
自己要留一個
所以梅魯黑斯冇份阿諾斯留意到係hints

幾好睇，唔知有無機會出第二季

補充返先
不過我係睇web版，可能有出入都未定

後面就同動畫差唔多，係先後次序唔同咗&cut咗啲對白
之後三件皇老突襲神殿

下集應該會講
都最後一集

魔王根本就好似依家咁剩係想要和平,係2千年前人類同魔族仇視到要互相毀滅既地步先迫不得而同勇者打
呢句唔算大劇透,所以係度講都無問題
魔王:單純只為了魔族的和平是很簡單的,只要把迪爾海德外的世界消滅就可以了,但我想要的是真正的和平,而不是只有魔族的

聽到假魔王係勇者 心諗你哋fake鳩我
然後聽到劍佬係勇者 心諗！怪錯咗你地添
一開始以為係爽片所以睇劇透 我錯了

一落黎就直接spawn套校服比佢

呢套真係值得有第2季

想問下雷係勇者
但係之前唔係話魔王個手下用劍好勁個個轉身咩？
咁個個又係雷定點？

果個係2000年前既辛

勇者學修哥果D想將所有仇恨集自己一身咁

即係話辛冇轉身到？

cut op ed就有時間講埋
大奶奶呀大奶奶

大奶奶呢

打字都有懶音…

好期待安達

之後有冇收到大波妹入後宮

動畫黨想問雷同米莎點解會愛上對方
係有咩契機定劇情需要
含蓄祭典之後咁快求婚

米莎舍命救雷老母呀嘛
同埋小說呢段其實有互相表白，講點解鍾意對方不過動畫飛得太快先唔覺貼返畀你睇啦

感謝

閃爆

動畫黨想問下集會唔會講清楚點解雷係勇者又救唔到自己老母

有冇可能勇者嗰七個根源可唔可以透過擺喺其他人身上(七皇魔老)調整自己嘅實力而做影帝自己扮廢

可唔可以

第一條問題, 唔會, 你有咩唔明嘅地方先? 之前有巴打解釋過你係咪無睇定仲有咩唔明

第二條問題, 勇者放根源係6個柒魔皇老可以算係調整實力嘅一種黎, 但唔係全部, 最明顯扮廢係扮唔識用魔法, 因為一用(光)魔法就穿煲

雷真係救唔到老母唔係扮
扮根源係其他人度除左多幾條命之外實力冇變

第四卷下熟肉應該仲有1-2星期就搞掂曬

劍術都扮廢LA, 由第一次同魔王對劍, 扮進步咁上.

依家出到66，重差幾多章？

67出左，應該差10章內 (冇記錯係76章)

下一集標題

其實如果呢套有24集會唔會好d覺得劇情設計都幾好但飛得好快 尤其係一開始個幾集 好似嘥咗

多咗11集點整好
Cut咗既劇情應該填唔晒啲集數，叫作者寫原創劇情播出街可以一戰
不過24集回唔到本就死得

btw星期日未

24集梗係做到第四章

加d福利集數 去下沙灘玩 睇魔王媽媽賣下萌 賣下就夠24集

如果多d描寫角色嘅集數會更好 我無睇過原作 米夏同莎夏個幾集睇到我一頭問號 要睇解釋（search個陣順便劇透咗自己）

咁要睇下用幾多集去補返Cut咗既劇情
用兩集既話得返九集，播第四章唔知夠唔夠

兩姐妹個part我都無睇原作
大波妹明明係張poster好搶鏡，點知戲份少到

企到咁前仲要同其他角色差唔多size 不過今集佢無著衫

仲有見人地講一開始有正太魔王 我都好想睇佢著短褲仔

今晚點？

咩點?
今晚13集12點黃viu(如無意外)

聽朝七點

唔該今晚播完公佈比二期我

宇崎學妹
出租女友都有2期
我要2期

二期無消息 無啦

全裸待機

又變番男主唱op

睇BD賣成點 睇資方想唔想再boost up小說/周邊銷量

人地學妹同女友一完就話2期

阿諾斯，是你。
你正是我僅僅一人的勇者。

屌你呢句呢

聖歌隊

好gay

所有女人都只係煙幕
跨越兩千年嘅愛
再次轉生都只係為咗搵到對方

cut晒d伏線

用第4卷第1章收尾

今集gay到
仲有兩姐妹合體幾靚

2期呢屌你老母

但成集劇情run得好順
大沼心功力真係喺度 真係嬴隔離小野學幾條街

魔王前排每星期都有8000-10000左右 唔知多定少

正面D諗，maple都隔咗幾日先公佈第2期制作決定
唯有咁樣呃自己

已冇

你以為BD賣得好，就會出第二季嗎

唔係咁樣用架

你以為無二期消息，就唔會出二期嗎？

或者咁睇 你以為BD賣唔得好，就唔會出第二季嗎
你睇食戟之靈咁嘅款都出到5季 都係睇資方

話時話夏吉優子好似幾靚女

好多因素要睇
例如原作小說銷量、周邊咁
另一邊re0 16年都賣bd賣得好好、周邊又多人買，又成日同app game聯動
未又係要等到今年先有二期

silver link， 冇咩可能會出二季

睇緊生肉

又係賢プロ, 遲下可能捉去做lovelive了

仲有楠木燈

今年防點滿同惡役乙女game先話出第二季

但出租女友同學妹係一完即講

乙女有成5000 出到係正常 咁防點滿有幾多 咁都出到

防點滿卷均應該~2.3k到 FYI, 落第卷均2.7k
所以都係個句 睇資方水喉

希望今日唔洗屌VIU老母

黃viu百屌成材

見到13集個logo，05分應該睇到

個個星期都係05分

睇到喇

雷成集都係度叫

慘
痛到傻

屌，好gay啊

睇完13集

冇宣佈2期

唔係講笑
改得咁勁應該幾難有第二季

勇者都識二刀流

00raiser

fans club真係睇幾多次都覺得尷

不過就是根源消滅 你以為我會無法復活嗎

魔王金句+1

最後又有老母睇

自古紅藍出cp

最大作用合唱團

怕痛唔係支那人氣焗到有二期咩

應該真係唔諗住出續集，改到咁

重點好撚基

之前仲話勇者有6個根源殺極都殺唔死
但今集兩三下就秒左5個

轉身嗰下一撚樣

殺極唔死係魔王每次放水殺剩一個都會比佢走
魔王實力根本贏好多倍

1萬個孫 養兒防老又嬴

有無第二季 唯有係10月bd賣完等消息啦 此post已完?

想睇之後點 好想睇勇者返學

合體正

最終戰都PPT, 無希望LA.

不過劇情真係收得唔錯. BBQ end.

今集唔撚掂, 好尷

原來係咁
勇者都幾廢下

大波妹毫無懸念入後宮
你已經是我的魔法了

偽魔王另有其人

你當係團藏用伊邪那歧 咁就FIT曬

超似

估唔到最後一集都要飛住黎睇 真係頂唔順咁老尷

希望BD最後2集戰鬥作畫可以修正丫.

所以勇者轉生做魔族.

人類軍要靠魔法BUFF, 勇者個BUFF比佢師傅搶左, 弱都叫合理設定.

前幾集已經係咁 睇黎真係無咩錢

其實靈神人劍同理滅劍邊把勁D

BTW 勇者收劍好型棍

靈神人劍
同理滅劍

滅理勁D.

靈神針魔王. 不過有切斷命運, 呢個算係幾屈. 但好似無乜殺敵用途.

理滅劍勁少少

起碼女女作畫無慳. 算係咁.連fan club d囡囡都好精美.

靈神人劍印像中係眾神集合力量打造
理滅劍由破滅神凝聚所有力量形成
理滅劍>>>>>>>>>>>靈神人劍

反而覺得佢cut得幾好
起碼導演知道呢套動畫賣點係爽 所以將啲爽位型位放咗出嚟
吸引到人先 對設定同伏筆有興趣嘅自然會去睇小說架啦
如果呢套好似魔劣咁9up一堆設定 或者做到SAO咁流水帳 我相信唔會咁多人鐘意

不過勇者用靈神人劍係出唔到奧義 所以睇落好廢
不過呢d就去睇小說啦

我要睇勇者同魔王搞GAY呀

咁理滅可唔可以斬斷命運

C沒達也同魔王一樣 都係睇佢地開外掛

本來勇者就係組隊打魔王
勇者自己同魔王過到幾招咪算係咁

睇個名好似得.

個幾招我覺得都係魔王放住水先有得過.

算佢識做啦 女女老母都慳就死得啦
仲有人睇咩

唔係角都咩？

勇者七個根源

角都五個心臟

公廁效果
咁睇嚟emt想做返純血魔族可以叫勇者斬佢跟住轉生

魔劣9up設定反而唔想睇 又長又多
好似打飛機打成十分鐘先射得出

好似係, 不過勇者己經成為魔王轉生後新右手

應該話
打打下飛機軟咗
會貼切啲?

第2季呢
咁好睇都冇第2季冇天理呀

點同 5個心臟 都要用計先可以1條1條命殺
團藏係出埋D咩手裏劍 垃圾招 不停扣命
同勇者一樣 9衝埋去打 勁快用曬D命

刀劍係直頭射唔撚出

C波達也主要睇女 同故事 爽度係其次

都好過平凡職業 太監食偉哥

落第無第2季真係慘
之後劇情仲好睇
比翼 七星劍舞祭

魔劣半軟不硬

sao硬左射唔出

平凡職業 太監

望到巴打個名都覺得慘
反而學戰咁都出到第二季

C波 大CAST個個都

仲以為魔王全力會係多元宇宙級數
今集睇又唔覺
定佢未全力？

學戰間動畫公司係A-1
有錢

魔劣: 用大半集笑鳩達也廢+達也話自己好廢好廢 > 幾秒收對方皮 > 下集又用大半集時間講設定 點解達也可以屈到機
不適任者: 笑鳩男主 > 直接打爆對方 > 完

點睇都係hea 住打。比d 部下吸經

班fan係咪又係咩人轉世返黎
點解落buff咁勁

人哋要和平唔係要冚球鏟
hea打咋

只要魔王想 你放個西瓜落去個陣到都識出BUFF

今集除咗唱歌都幾正
第二季呢屌 ptgf都第二期製作決定

飛機番黎睇 一套衰過一套

放左水比勇者直插根源, 等CD復活比D O靚頂住拎exp, 之後再反cap.

睇返完全係讓10粒咁HEA打到pk, 之後反cap 11比10

魔王同勇者有無做過愛

marvel戰力系統?

2000年前已經插入了

有一齊插勇者師傅個魔法3P

一定有

屌, 創作力同幻想

唔出奇，廿四孝魔王的轉生學院

魔王其實係0仔 最愛比勇者插

隔左2000年先有得再插入

勇者攬女

我覺得今集首歌已經好過之前，啲歌詞正經返好多

勇者: 2000年後終於無揀錯邊

想知哥1萬個遊艇女會點 會唔會去溝魔王

魔王金句
你以為我打唔中你就傷害唔到你
你以為你只係毁滅左我個根源 我就冇辦法復活咩

佢將一萬個融洽成一個咪得囉。 而家好似藥師兜湊仔咁

Fans club 呢樣嘢真係好kam
係得Anos carry到

我覺得今集唱歌係正 幾好聽 不過係嘅勇者魔王出大絕之前停咗就最好

魔王: 你以為只係多左1萬個遊艇女就攪唔掂咩

不過平職啲女人設幾正

佢復活根源要用晒d魔？點解會受傷？
同埋根源有冇得備份？
勇者又話7個根源可以隨時互補生返齊7個殺唔死，今集係咁易打下畀人打爛晒又冇即刻生返，係咪佢實力弱過以前？

上次首歌好笑啲

改造咗魔王城地下迷宮掟哂落去住

備份 C波達也?

阿諾斯可唔可以講翻句: 你以為我不公佈第二期製作決定 就不會有第二期嗎

作者唔想作 由佢地自生自滅

殘念兔仔 龍 同埋中學同學

要慢慢復活 魔王唔係次次都打剩一個 等佢復活再打過咩

係啊 得啲人設正囉 但動畫崩到仆街表達唔到有幾正
仲要懶係有故事性咁 第一集又倒敘插敘咁 完全唔知佢做乜鳩
另外我諗你要睇下平職動畫第一稿人設

達也係備份身體數據姐
如果一瞬間被人消滅左全身就回復唔返

今集尾個個都知佢係真魔王咁點寫落去？

啲打鬥。。。
3D龍

應該係在場嘅全部知？包括啲魔王軍？

咁姐係勇者都係垃圾黎
魔王隨時可以殺，只係唔想殺
之前講到話殺唔到佢以為係真，原來又扮廢

勇者係弱過以前, 因為無得用今集師傅個人類BUFF.

勇者個復活好似唔係即時, 要時間.

魔王復活要CD, 又比把設定針死魔王既靈神人劍桶要害人刀. 點睇都係讓晒賽.

根源有無得COPY? 勇者個魔法算唔算? 6個COPY

我覺得平職後尾d概念魔法亂鳩咁黎

呢個先係真正既二刀流

假魔王件事其實未解決
呢個只係完咗個因

七星劍舞祭個part真心好睇

都算，最緊要可以收埋，靜靜回復返

借個位宣傳一下
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

今集個魔王真身因為勇者傳說歪曲左.

只係加插左個魔族將軍話, 佢咁勁我信佢係真咁.

唔想信個班都可以繼續唔信.

有第2季自然兜到

今集插佢個幕令我諗返起魯魯修最後個集

朱雀

呢套野, 勇者連魔王全力邊皮都追唔上.

勇者要劍先可以切斷魔王命運, 魔王HEA住就攪死EMT命運.

只係魔王欣賞勇者呢個人, 同佢又無深罰大恨, 所以無殺勇者. 你睇埋今集都知, 呢個大愛左膠魔王黎.

7條廢老今集係正常返晒, 因為勇者收返6個根源.

孖妹個長老有冇鬆毛鬆翼同其他6個晒命話魔王揀左孖妹做老婆

唔知, 唔係小說黨.

單純用爽度俾分，我直接俾滿分

緊係無啦 呢七件廢老只係路人角色黎

仆街粉絲團嗰度突然唱歌
尷到要即刻飛

魔劍大會既頭盔:

今集既頭盔:

頭盔都唔同樣 快手出第二季解埋佢啦

如果可以既話

又唔同人黎？

我今集做晒心理準備佢地一定會唱

魔王大人給地球人類的公開信

點會唔同, 擺明伏筆. 勇者=白毛. 所以佢係結界內.

今集正常音樂算好
幾驚又係啲dem beat式音樂

連埋句對白先癲
今晚不會讓你睡啲fd

我想要今集魔王唱既op

信講緊咩

其實假魔王個故仔係幾時開始改寫

最尾有媽媽嘅鏡頭

一日追撚哂 今日原來最後一集

無乜意思, 大約同講左多謝觀眾支持差唔多既野. (不過用作品內容去講)

睇慣Macross, 戰姬絕唱
近幾年仲有少女歌劇同lost song
打打下唱歌係爽點黎

2個最勁既係哂同一邊我想知如果有第2季仲有咩可以打?神族?

合體又得
分體又得

最尷就係唱歌，唔好再黎啦

勇者完全唔勁，只係右手辛級數。

魔王勁在人魔大團結bbq

合體個乳量跟米夏size
唔著數

唔公佈二期先好
公佈咗就會變成
你以為公佈咗二期製作，就會有二期睇咩
唔公佈就係
你以為唔公佈二期製作，就冇二期睇咩

唯有係咁安慰自己

sor一時手快打錯

大佬你唔好咁痴線啦

勇者比人背刺完之後

咁就要睇小說啦

唱還唱
唔好跳埋舞

其實仲有伏筆冇解
至於敵人，都真係仲有好多

咁點先出到奧義?第二個人用?
唔係得勇者先拎得起呢把劍?

點會無。

魔王右手辛同ミサ半把劍未解。

動畫咁睇，佢放D投的EFFECT 勁過之前咁多集打卒仔個D好多倍WO
D投應該認真放GE

今集最撚GAY係:
一個係到講 為左你我唔會輸
另一個又講 為左你我更加唔會輸

哇屌.....

用心念

睇小說睇到呢兩句即刻忍唔住好似腐女咁叫出聲
太gay了

魔王：你認為多d effect 就代表全力咩？

今集全部魔王普攻黎。上下AB 都唔算。

大波妹係咪變咗做後宮

同埋打勇者無拎到滅理劍。

屌 又唱歌 做乜鳩

充補: 個陣勇者己經二刀流

魔王同勇者實力相差跟本唔同次元.

冇左句「果然係理滅劍」

應該係，魔王用劍將大波妹變做魔王嘅魔法果陣，大波妹講左句最喜歡魔王

今集崩到

cringe.......

媽媽認證咗做第三個新抱了

魔王同辛、勇者中間個GAP可以有咩人

本身重以為勇者7個根源比人插爆幾個之後，可以用剩番個D無限番生TIM
不過勇者無左聖域BUFF，有聖域1000萬人BUFF應該勁好多GE

BTW，勇者依家齊番7個根源，即係勇者學院個班傻仔其實唔係勇轉根源轉生?

有冇第二季

嫁も增える

使唔使咁gay
唱歌個到真係

唔知講咩好

一開始勇者2000年前個根源唔係放曬係魔王個7個手下度咩？

依家拎番晒啦

假魔王都搞掂埋之後仲有咩講

第一季完？

無錯, 個班只係一般勁D既人類. 老師詛咒當左做勇者聲既傻仔.

假魔王仲有PART 2

合體完好似約會大作戰 不過好靚銀髮

第二季

都唔知係勇者廢定魔王勁勇者招招都擋唔到，用生命值硬接

最癲係魔王條命無限復活，下季仲可以點寫

唔通？！

今集部分劇情魔改左，睇怕都無下季

10000個孫

魔王勁. 史上最強魔王. 設定係本作世界觀實力頂點.

吓唔係掛求下季

漫畫都腰斬埋

勇者開頭黑色大衣+雙劍

Fan Union到你地出手了

前面11集都幾好睇
12集幾期待
但一開始唱歌就成套野膠化,尷尬到

上面都有講 資方要有就一定有
作者就話睇bd幾多 無乙女級數應該都難d

真我都好鍾意睇落第可惜冇第二季

原本今集想比7分
但有應援曲 我決定比8.5分

基本上可能性接近0

見到佢用倒敘中間唔知做乜鳩我就知道佢完啦
一套神作搞成咁
正一垃圾編劇

4天王番有3000都要執到啦

平職後面我都覺得麻麻
明明男主係可以輕鬆搞掂係要寫一大輪苦戰咁

我明想睇最終秘劍

偏偏平職係3套入面唯一有提及扑野情節，仲要係咁扑

我睇平職漫畫係覺得神作嚟
佢嘅故事最精彩部分就係前邊嗰一部分
講緊男主嘅背景點解會變得咁淒慘 同埋點解可以成功
而我見到嘅係一開始有條mk喺度鳩叫 喺度喺度怨天怨地 都唔知做乜鳩
漫畫後期亦都係冇咩力嘅
垃圾編劇唔識用倒敘
就麻煩乖乖地用返順序
分分鐘冇睇過漫畫連一開始係最精彩嘅部分都唔知 先搞成咁

Fans club無唱鳩歌好感動
大波妹原來無勇者根源 咁佢憑乜做到利世本體

上集咪講左, 大波妹係老師根源魔改COPY. 其實算係勇者老師根源(除惡後)性轉.

好撚好睇
Fan Union 終於唔使唱膠歌

睇播放次數啦
怕痛BD 3000 B站億5播放有第2季

播放次數其實都唔關事
本身版權費就係固定既，你播幾多次都係果筆數

套野多人睇自然就想睇第2季架啦

班女真係痴撚線
果然魔族同人類唔同
人類邊有可能做得出咁羞恥既事

月刊少女觀眾表示: 我地都想睇第2季

End gif (32/58)

Total: 58 gifs
album:
channel:

靈神人劍得打魔王有用

理滅劍暫時無敵

ngnl

真心今集d 打鬥特效唔多得
但囡囡仲係畫得靚
睇小說唔覺得fan union 尷尬
但今集唱歌睇到好老尷
我都係覺得睇小說個feel 好好多
雖然動畫有畫面有囡

有女有朋友有夢想

世紀級好女仔

兔仔轉轉轉嗰度笑撚咗，啲動作會唔會流咗啲

勇者勁在聖域全人類幫佢落buff，宜家勇者變咗魔族冇撚咗buff咪變返普通人咁

為左對方，由人慢慢轉生輪迴做魔族

仲以為勇者打魔王會好睇

你以為西瓜講唔到嘢就唔可以用聖域上Buff咩？

btw我諗剩係睇動畫應該唔明傑魯凱最後係咩事

今集首歌唔算太尷吧
對比起前幾集

被劇透後這一刻好有特別意思

有啲唔明點解勇者同魔王要對戰，兩個都想自己帶埋全人類仇恨去死創造和平。。。兩個都想死咁打黎做乜鳩？定係我睇漏左啲乜？

上面話魔王是左膠
好明顯係左 但唔係膠

都想替對方死
所以好GAY

合體都出埋就知唔會有下季

即係呢個時間小說冇？

心念番二千年前個件衫

今集有啲趕
無啦啦合體好奇怪
然後個合唱團次次我都飛住睇，太尷

好似睇緊河東/和聲dem beat咁

大波+ 細波 洗唔洗除番2？

SAO上腦

有個大頭影落兩個到一黑一白好襯

黑+白=白
依家知邊個係大婆啦

正撚到

SAO: 廁娜/C奶/UGO: 也咩嗲 > 奸角面容扭曲:嘰嘰 > 桐狗出嚟 > 奸角佔上風:黑色劍士又如何，嘰嘰 > 桐狗劇情需要唔留力/變把刀出嚟打爆對方 > 完

連登仔: 原本睇d公廁被人搞，而家就叫我睇桐狗無啦啦屈機

正確........
呢套同果青一樣....唔存在黨爭...

因為...米夏擺明就係大婆.....米夏最正.........

why not both

勇者唔覺意整咗個真嘅阿伯斯出嚟？

有

個辛？

姐係漫畫喺依個時候仲未認番阿洛斯係真正既魔王？

冇
我都想有

除咗今集個阿叔基本都係冇人認
BTW個阿叔其實係email老豆

嗰個魔族將軍?

原作唔係漫畫

有一萬個孫

又變唱k小魚仙

莎夏最正

兩個都咁正，唔需要爭

認返，但仲有幕後黑手。
魔劍大會仲有一個面具人未出場

我全都要.jpg

但都認番真嗰個 仲出個假出黎有咩意思 冇人會認同佢

故事未完，有興趣嘅睇埋小說開心啲
或者等人劇透

魔王復活個招

無啦啦合體 睇到有少少尷尬

聖鬥士

唔算無啦啦 睇到話用番嗰個融合秘術就知合體

但出黎個作用唔大, 好似哂左個高潮位咁

之前個秘術好似淨係冰火兩重炮咋喎
依家合埋體

動畫最後一集做咗半本第三章小說太趕，cut 咗好多detail 嘢好可惜

冇咩位發揮，搞到好似冇乜用咁
唔出好過出
雖然合咗體好正

好似睇緊marcross咁

分開玩又得, 一齊玩又得, 合左體玩又得
幾種唔同享受

本身小說都係
第三章果陣就算合左體係魔王部下入面都只係中下游

雙方都無乜交流同互動咁
你有你出招，我有我出招，跟住無啦啦就完咗
還我原本既第13集

事實證明呢類無敵爽番都可以做到好好睇
唔係四天王設定就係等於垃圾, 只係之前好多四天王都寫得垃圾

經費都睇得出唔夠, 但都知原作內容係好睇既

加多三四集做最後大戰會好好多
阿諾斯打雷伊起碼要一集

手機俠好正

如果合體有左點計

一唱歌就打冷震

唔係

又係d gay野定真敵人？

咁就完左 冇公佈2期

唔係gay友

結局嗰一集
有3分1都係睇佢地唱歌..

後宮又加一
人族魔族任你屌

其實我都唔係太知個先後次序

但好撚長，最少要2季先做到拎冠軍

黑衫二刀流

落第最尾一刀完咗

一刀羅剎幾撚型吖

但觀眾想睇打鬥，砍番10秒先開大技會好啲

半個月前先睇動畫
又幾好睇
主角由頭屈機到尾莎夏又正

理滅劍可以斬斷一切道理
咁係未可以斬斷靈神人劍對魔王有用呢個道理？

咁唔洗擔心，呢套係角川電擊文庫
反正SilverLink 係有水喉就做落去既公司

果青不存在黨爭係因為不嬲得一個結果
呢度不存在黨爭係幾多囡魔王都可以要哂

本子劇情

因為要解人類個詛咒要殺死魔王

勇者想代替アノス死所以自認偽魔王(左膠魔王2000年前為左和平自殺過一次)。 アノス就要阻止勇者衝去人類軍送頭扮佢死。所以各為對方咁打左一場。

fans union咁撚buff得

呢啲先係爽片嚟架嘛

十零兜友就夠人哋成個國家鬥
係愛呀阿諾斯

slip

唔係講笑，次次一變marcross就skip
睇到好撚老尷

其實得八兜友
主題係愛比恨力量更大

前鋒：魔王 勇者
中場：老婆x2
後衛：勇者老婆
支援：Fan Unit x N

睇到好尷尬
反正佢都係復活一開始做咩要俾人隊

因為8丁一條心，對家詛咒夾硬抽。

和聲BEAT係好東西

唔扮死引唔到師傅個魔法出黎，重睇啦。

一開始個名七魔皇老係威係勢咁
點知

唔係差唔多 係廢過 得老野係差唔多

仲有無咩動漫由頭到尾都係主角屈機唔計一拳

點解要成日唱歌
又尷又阻進度
寧願佢補番多啲劇情設定

超好睇

班廢老之後連班同學都不如

神作!

大沼心算係將爽位 劇情 打鬥位平衡得好好
講到重點 keep到節奏 呢樣好多動畫都做唔到

將今集合體嗰part換咗00 raiser條聲落去

好撚想睇落第騎士第二季

未譯完姐

4上-->4下-->5，4下仲譯緊

無
合體你下一章既關鍵黎
佢地2個既魔眼本黎係未加叫創滅魔眼，分離轉生果時分開左一個做破滅，一個做創造

可能因為台灣個邊正版出到4卷上
之後啲人唔知就直接譯5卷

通常翻譯都係幾組人做，各自為政，咁人地開咗坑其他人就唔會插手(除非條友開完又棄)，所以有時係唔跟次序咁出

咁有咩用

限米煮限飯
希望有第二季啦，好想睇第四章動畫
今個月魔王同半澤都完埋，好彩下個月有劣鳩生繼續爽落去

劣鳩生其實好唔好睇，第一季都未睇

咁勇者重有乜用，連唯一魔王做唔到的野都收埋皮

專心食女

幾好睇 有女 有爽 有劇情

同呢套差唔多，又係主角無雙
利申：淨係睇動畫

刀劍桐狗唔會比食剩既女其他角色食
但大爺會
大爺勝

劇情ok la
但d 囡囡好撚正
今季深雪+莉娜

光井

LF2 女仔版

咁魔王同勇者本身都係底力9 第一手就屈無咁好睇LA. 扮廢上半場輸3比0, 下半場反CAP 3比3, 加時守住對方個攻勢, 再開熱血BUFF入多粒反CAP. 老套王道但大部咁觀眾鐘意睇.

魔劣係j女

只係聽哥哥大人己經夠射

今集係超時空要塞+ 特攝戰隊集於一身

魔劣鳩UP D設定真係無聊到PK,隻隻日文都聽得明, 但真係無興趣了解佢up乜鳩.

寧願聽Fan club唱鳩歌

要揀聽fans club唱歌定哥哥大人
咁我聽廿分鐘深雪叫哥哥大人好過+達也 9up好過

之前套魔王大人都唔錯

分返開兩個都大肚

深雪叫哥哥大人咪幾秒, 但達也鳩UP用分鐘計.

第一季小野學監督

好似係台灣人黎

如果唔係早見配，深雪真係麻麻哋

打工吧魔王大人?
想睇第二季

係 有人問佢點解用繁體字 佢話自己台灣人

唔係早見配, 魔劣鳩連睇既價值都無埋.

向刀劍致敬

呢套好正 我都想睇第二季

我見係baidu個到轉post
所以以為係中國人

唔知點解佢好執著一定要係百度出文先

係喎 有輕國同esj又唔用

粉絲社唱歌真係好尷尬

ANYWAY呢個GAG講得耐就真係唔好笑

咁魔王真係咁架嘛
今集其實cut左句叫人唔好用常識睇佢

呢套野既trade marks黎

其實都唔算係gag黎, 呢個就係魔王既''理滅''

最後一集 冇記錯好似好多detail 位冇講

好多位1-2句帶過, 唔用腦睇會MISS左.

Happy ending再加上最後一集冇伏筆咁，呢套係咪已經完咗啦？

大沼心x sliver link=四天王
固定班底

面具唔同算唔算伏筆?

其實我意思係，劇情討論到係咁講呢句真係無引
其實都唔算劇情討論係求人劇透JA

睇小說魔王同勇者講面具之前
都曾經以為無伏筆 完得

最後見家長個part都改埋
務求要做到BBQ結局

今集唱歌唔算鳩，咁既結局都幾好呀，BBQ大團圓

魯魯修同朱雀

唔差嘅 不過講設定好長 又CAD又盛 又魔法又魔術

應該係 重來吧 魔王大人
打工吧買齊咗小說 可以睇下劇透

佢有本錢做大愛撚
比人殺咗 都復活到

會
但其他ching話ok
我以為我係異類

好睇有d唔捨得

第二季plz

好想睇魔王硬食完再屠班撚樣 出第二季啦

小說黨話魔改
但我覺得其實今集幾好睇
夠爽又唔會拖 有莎米合體仲有bl
首歌唔睇歌詞都幾好聽不過有啲長

老尷得黎仲要首歌都幾難聽下
套野既唯一敗筆

大波妹幫班魔族擋攻擊嗰陣,其中一個魔族話：「我未蠢到唔知嗰位大人係邊個」
嗰個就係

小說其實話佢喺亞諾斯面前下跪

但套嘢本身唱歌 冇計

佢魔改係騎士魔法嗰種
cut咗一大堆野將啲高潮位放晒入去
冇話唔好睇但係基本上就係同緊你講唔會有第二季
當然希望我係錯

fan club 堆CV 全部唱得。

可惜EMT 無份BBQ

但啲歌唔得

騎士魔法都好正

好好睇。
完左點算。

睇緊web版小說
雷伊同辛啲決鬥真係好正

cut唔緊要嘅
真正魔改到無第二季係我個名果套

個將軍 係女老師 老豆 好似都冇講

除左又開多隊對手，唔係應該好難（最近磅近江遙係本渡楓做）

唐可可果5件蛋散未有著落⋯⋯

想知大波妹仲會唔會繼續生

唔會

點唔著數法

我估動畫化都係會出事
反轉十香同折紙

繼第4集之後, 魔王又唱OP

好多人話老尷，包括我

睇完呢套長知識了
遲啲想溝女同佢講要你做我既魔法

一聽到魔王叫fan union，已經嚇到要撳暫停再飛走唱歌個part

陸續有嚟呀 如果有第二季可以聽多三五七首

本家5件真心麻麻冇咩吸引力
武士道果邊有玩驚比較投入到（抽唔到燈燈張神卡

人哋有1000個遊艇女點都答應你啦

三次元講呢啲嘢而你又唔係靚仔只係會
畀條女兜巴星

二次元既男豬腳咪可以扮下蟹
現實？做你魔法就冇喇，做番30年魔術師就有份

dal俾元永污辱同放佢出去搞埋其他好作品

揀留佢搞死dal算

仲有tri
呢條食屎狗一世都記得

呢套4天王真係意外地好睇
夠爽夠直接, 男主真係屈哂機既
劇情設定又有返咁上下有趣
真係估唔到假魔王就係劍佬

經典
13集5卷書 快過火箭，但又好好睇

我意思係 佢講同做一致
左膠係互相衝突

唉完撚左 出2期啦好嗎!!!!

少有異世界機戰動畫，仲要唔係一味主角外掛

冇爛尾

我都覺得整得幾好
仲要而家啲機人番買少見少

第一季打支那人

分開玩又得, 兩個一齊玩又得, 合埋再玩都仲得

個b會唔會兩個啊媽輪住走，合體完一次分個陣會唔會去左是旦一個到

求details

邊度有得睇小說插圖

唔緊要，小説之後得閒都有得唱

[/member]

你講邊班同學先？

好撚痴線呀屌

係呢個時間點，

其實邊個係emt

班廢老主要目的好似係傳承魔王血脈
魔王轉生前先用血整 可以勁得去邊

咪之前畀魔王調教嗰個濕鳩女老師
佢叫emilia嘛，咁就跟咗re0個叫法

呢條女真係要好好教佢

轉生後好丁左

笑撚死

可唔可以將唱歌轉做和聲beat

魔王同勇者真係真愛

跨越二千年嘅愛情

大婆應該係勇者

諗起
一萬二千年前已愛上你
八千年過去 這份心情愈加強烈
一億二千年後仍會愛著你

兩個女主勁影薄
就算拎走咗都對劇情無影響
勇者先係真女主

劍&口.jpg

雙子影薄係頭幾章姐

咩嚟
小弟孤陋寡聞

創聖大天聖op

明明變左人狗情未了

應該算係為咗令結局可以停喺而家呢個位 前cut後cut 所以人物唔係好立體
雖然變咗魔王愛勇者 不過呢個結局真好

最後魔王搬左魔王城過黎係乜意思?又唔係拎黎車落去對面

btw 勇者個外型同fate系列隻高文好似,連把劍都好似

同一個人嚟

第一個問題，理滅劍

喺魔王城先用到理滅劍

吓,姐係好似要連尿袋咁?睇設定好強但係依點有啲搞笑

魔王城本身就係召喚理滅劍嘅魔法陣

有地型限制，但塊地可以搬。

你當防盜鎖ＬＡ

都係好搞笑,下下同人格劍之前要搬座城黎先,就算唔驚時間慢一拍淨係座城入面啲人體驗魔王專屬航空都夠好笑

神話時代打仗咪要拎住座城周圍走?

之後有講

咁都好啲,不過始終慢人一拍咁

人哋可以就咁整把魔劍出嚟
同埋理滅劍本身唔係當劍用

魔王：難道你以為我在用理滅劍時要搬魔王城，就會趕不上嗎？理滅劍連這個道理都能斬斷

神話時代冇得召喚魔王城架
係因為過左二千年 魔王城作為古老之物帶左魔力 先可以用起源魔法召喚佢
所以魔王係勁過2千年前好多

係
所以起源魔法喺2000年後好屈

咁咪姐係神話時代出左座城就用唔到把劍?

都唔洗用就統一左魔族啦勇者又唔會夠佢打
同埋

有無講點贏

睇完依套就諗返起落弟同C3
大沼心D動畫其實好岩我好味 但成日都紅唔起咁

真係
落第大沼心都有份整 都係無第二季

C3係咩

C3 生存遊戲部?

大沼心有心機做其實好正.

當年好出名

C3魔方少女 差唔多2012定2013出

仲有笨測都係大沼心少有幾套出到幾季既動畫

原來呢套, 己經唔記得左,

Endless Story好撚好聽

呢套啲後宮開得越黎越奇怪

不嬲, 勇者就係好例子

男女通吃

今季連宇崎ちゃん都2共確定.

反而堆大熱收晒皮.

C3 魔幻三次方正
得一季都換OP

記得有條女萫SM 衫,

真

個人認為前期好睇好多 節奏明快
每集都好爽
最尾3集好悶 趕收工趕劇情噉收哂啲尾
資訊量太大 跳嚟跳去 冇咗前期嗰種實在感

其實嗰刻白毛係點樣喺魔王面前消失 之後換衫再出場
呢套話劇好亂呀

換衫用創造魔法就得

頂唔到去後面
睇到煩膠外賣女即刻熄咗
完全搶哂flow 偏離哂重點

動畫有冇扑

淨係負責傳宗接代 同開魔王學院

我見宇崎都好多人睇㗎

根本上個故事最正就係男主現實世界點樣轉移去異世界
之後點樣墮落再成功翻生嘅勵志故事嚟
而唔係後期嗰啲要風有風要雨得雨嘅無聊故事
所以個編劇根本上唔知道個精髓喺邊度

好大仇口

就係講緊依套

係咪因為製作費低

其實有咩咁好睇
無睇過

波

不過一完就公佈二期果啲，多數一早決定左，唔太關動畫做得好唔好事

搞到好似俄羅斯輪盤咁 輸嗰個負責生

性格好丁左定樣好丁左？
只知知波縮左水

人格，尊嚴，個波都無左
為左有得撈 幫魔王奶鞋都得

今集 勇者 隊落阿諾斯根源個下再戴頭盔個下
做出黎既感覺 幾正 我自己覺得呢一幕比小說好

大沼心 做個d 動作類既動畫明明都唔差
特別係落第 偏偏人氣唔高 連漫畫都無埋
小說都翻譯既人都少 又係二期無望

希望呢套遲下有消息啦

而家醒起發覺好似做哂

係
今晚無得睇了

如果岡媽寫呢套嘢 可能變咗雷伊係勇者...以前養嘅寵物

大沼心都出名架 信心保証嚟 大部份作品都好睇
舊啲嘅有ef(神作) 笨測 C3 黃昏少女
近幾年都有落第 伊莉雅 如果有妹妹就好了

點解BD數量少係因為啲原作唔係話題作 或者本身劇情已經唔太掂 (eg中之人/爆肝engine仔)
又要睇同期有冇其他作品搶fo
如果SAO做得好少少 或者劣等生變7月播 呢套人氣一定無咁高

エミリアたん・マジ・かわいそう

見呢套4天皇推到4版
係咪質素好高?
作畫好好定點?
好既追睇下

主角唔扮廢既爽番

EMT

好睇
睇完追埋小說重爽

動畫去到小說完結?

動畫做到小說第3卷

貪佢夠爽

唱歌唔係幾頂得順

成套野最大敗筆

小說可以係邊度買

信和? 一係就博客來，或者上bookwalker買電子版

仲要成日有歌唱，總有理由去唱

作者自己寫歌詞
大沼心表示我唔食呢隻死貓

純文字得啦
唔使加埋畫面同聲音

去到湖底劇情有少少似盾勇 一樣係反派蓄力聖劍
果度正正係盾勇敗筆之處 而魔王呢?
面對反派企圖蓄力 佢選擇叫班fans唱歌
唱到蓄緊力既對方好尷尬唔知蓄唔蓄落去好

盾勇係on99企喺下面等個神父蓄力
魔王係知你都係唔夠打所以專登畀你蓄

一口氣睇完動畫, 好耐冇睇過咁正嘅BL片
睇到偽魔王拔劍先知道比viu #12縮圖劇透咗

啱重點

話說男主拎唔拎得起advance mana?
把劍有咩特點 點解明明係人造寶具但又話只有勇者先拎得起

屌，無聊睇日本web版
又吹到個勇者幾勁幾勁，屌你原來連佢條女都勁撚過佢
成個團隊最撚垃圾，唯一優點係有七條命

個把係神造，針住魔王黎造個隻。

勇者又係咁，創世神又係咁
個個轉生去同魔王做同學但乜差都唔知
點知原來個個都記得，係咁喺度扮晒蟹
明明魔王講到明自己想點
個個就係咁諗住點樣犧牲自己換人地幸福
剩係得大精靈同埋破壞神朝早冇記憶同埋唔想

見佢動畫最後一集比男主1分鐘就打到好似barserker咁得番1命
一開始仲以為只要7粒龍珠只要唔係同時打爆就有得秒回番哂7粒

人造架 人類工匠打造 宿有劍之精靈 受眾神祝福

呢個咪覺醒位 你真係跳得好勁

中間真係太撚多無謂野
啲乜鳩神多到我唔想睇
仲有佢對聖歌隊，每唱歌就想跳十章

好好睇wor

我淨係覺得天父神好撚煩
乜鳩都關佢事，盤古初開開始搞搞震

第5-8章都冇講佢啦....
係第9章先提返佢個計劃被創造神搞亂左
你跳得太勁唔識傾

啱啱好，我由地底世界開始飛
嗰個狂信者好撚嘔心，仲有勇者同精靈既愛魔法好撚老尷
我就直接飛去第九章

要計第九章真係最好睇

兩套都有睇 唔覺
睇雙子但飛晒d伏筆

講開 佢近年d動畫 冇哂 新房果種風格
以前 笨蛋測驗 果d 好新房

做徒弟姐
又唔係做接班人

好想睇番 新房風動畫 好中我口味

物語系列真係正到傻

今日小說出左第8卷

我仲睇緊第七卷

話說BD 第一卷第一星期銷量出左
*2,392
有啲唔上唔落咁

終於出曬四下
但係同時開始多deadline趕
之前見幅圖好似係辛會撚勇者同米薩呢對情侶 好想快啲睇到

第5章已經撚佐一次啦

睇下先

魔王学院の腐適合者

第5章玩，笑到我

暫先見到魔王第一卷BD銷量~1.8k左右
隔離Hxero竟然有1.9k

人地有波有lin

你話魔王同勇者會露j班腐女可能都會買下

bd銷量不嬲唔係睇套野好唔好睇

累計BD+DVD

我哋呢套多少少咁啦。。

佢意思係有其他原因影響銷量
即係王之力，例如聲優見面會抽選券

Hxero 靠BD 畫面解禁賣碟

呢道個個都識日文
我仲等緊4下翻譯。。
好似終於譯哂

啱啊之前Hxero個po幾多人話等bd先睇

之前4下我都係google translate 住睇

利申 等佢出晒先睇

用DeepL可能準D

4下終於譯完啦

好似上個禮拜已經見人譯完

冇追開貼吧翻譯，琴日見到睇開嗰個小說網有更新先知

我都係追小說網, 但見佢update得幾快

她的心，連神也奪不去，因為早已被我奪走

好大波

上個月已經訂咗

訂左 買埋全套bd
希望有下季

摩牙
畫風靚過動畫

啱啱追完套野上黎睇下有冇POST
一路睇覺得套野99地但坦蕩蕩咁龍傲天
估唔到連登呢度會推到4個post咁誇

對波縮哂水

劇透劇透+劇透呀係

冇第二季既話
都冇劇，何來透

小説出到好遠，又真係幾好睇，所以有好多小説黨巴打會得閒講下

等緊小說文庫版出第9章
Web版出14章

有冇第二季消息

想轉會了，阿卡納

堅定雙子派

12月出4下
輕小說綜合討論區（2）

呢套真係比想像中好睇好多
希望唔係俾假希望
然後再打沉你

啱先睇直播話同呢個event有關
下個星期就搞，希望到時有消息

阿諾斯大人番嚟啦

仲要分兩季

正呀

《魔王學院的不適任者》第二期。。。

以為第二期也只有一個季度份量嗎？

《魔王學院的不適任者》第二期分割兩季度製作決定！